{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013901",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002142965?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강진 산들농원펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は16:00で、チェックアウト時間は10:00です。 予約ペンションには客室内での調理が不可能であり、人数の追加が必要な場合には事前にご連絡ください。 追加人数がいる場合、別途費用が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室が不可能であり、その理由による払い戻しもできません。 ペットと一緒の場合、一部のペンションは入室を拒否することもあり、これによる払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 入室および退室時間を守っていただかないと、次のお客様のご利用のためのスペースをご用意できません。 客室と周辺施設を利用する際には、損害や毀損に対する責任は宿泊客にあります。これは損害賠償の責任を負うことがあります。 直火方式で魚や肉を焼いて食べることは禁止されており、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 他の利用客に被害を与えかねない高声、放歌、または喧騒な行為はご遠慮ください。 リアルタイム予約をする場合は、重複予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。 ペンションの予約期間が未確定の場合、料金及び料金表が誤って反映されてキャンセルされることがあり、通常の金額で再予約することができます。 予約特典としては個別バーベキューがあり、肉や刺身を事前に申し込めば現地で供給いたします。 バーベキュー時間は18:00から22:00までで、バーベキューセットは20,000ウォンでご利用いただけます。 駐車が可能で、農村収穫体験も利用可能です。 旬の農産物であるキキョウ、サンチュ、唐辛子、チコリー、トウモロコシ、サツマイモなどを体験することができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は16:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は10:00です。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理はできますか？",
            "answer": "予約ペンションには客室内での調理ができません。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合は事前に連絡が必要ですか？",
            "answer": "人数を追加する場合は事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、別途費用はかかりますか？",
            "answer": "追加人数がいる場合、別途費用がかかることがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できませんか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊することはできる場合もありますが、一部のペンションでは入室を拒否することもあります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室および退室時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室および退室時間を守っていただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺施設を利用する際の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を利用する際の責任は宿泊客にあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "直火方式での料理はできますか？",
            "answer": "直火方式で魚や肉を焼いて食べることは禁止されており、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "高声や喧噪な行為は避けるべきですか？",
            "answer": "はい、他の利用客に被害を与えかねない高声、放歌、または喧騒な行為はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約の場合は払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "重複予約の場合は全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "予約期間が未確定の場合はどうなりますか？",
            "answer": "予約期間が未確定の場合、料金及び料金表が誤って反映されてキャンセルされることがありますが、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはできますか？",
            "answer": "はい、バーベキューができます。バーベキューセットは20,000ウォンでご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "農村収穫体験はできますか？",
            "answer": "はい、農村収穫体験も利用可能です。季節によってキキョウ、サンチュ、唐辛子、チコリー、トウモロコシ、サツマイモなどの農産物を体験することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 571,
        "QA": 684
    }
}